（集思廣益）生日得20蚊可以點慶祝

打算買燒麥，食完應該得5蚊

去海洋公園

唱K

比你快過我

bye

開youtube牙？

賣*